發覺大陸app真係高質過香港果d好多！！！

抖音
支付寶
王者榮耀
淘寶
全民k歌
荒野行動

好羨慕大陸人

暫時得富途股票apps完勝其他apps

大陸平均已經超越左香港了！

大陸有喜茶香港得COME BUY！

大陸有700香港得MADHEAD！

淨講流暢度
馬會an版個app 比人屌足咁多年 疾到仆街
到近期先肯整好啲
就知香港班it人都係得過且過

隻app好與壞取決於老闆

係
香港幾時先有進步

大陸人多人材多

高德完勝

對事唔對人，根本就係屌打香港

yes

曲線呃負評

不如你同google map, google play比
上面個d全部由巨企整

對事不對人
大陸13億人
香港700萬人
1,300,000,000 / 7,000,000
理論上要先進過我地185.7倍

好過穩個介面

有錢人口好似得兩億，用兩億計會唔會好啲

咁香港有錢人口幾多

推

你盲架，上面講左啦，唔識睇?
比多100萬你，先進25倍渣，屌你老母，185.7倍

大陸俾幾多錢developer/programmer, 再睇返香港

香港IT得果雞碎人工, 你試俾多十倍人工, 個app實好架

所以人地高質唔係冇道理

大陸市場 12億
香港 我俾到儘1000萬好未
一人一蚊
12億整個app同維護費
衰過1000萬 就死得啦

正解，拎一個城市同一個國家比
加上大陸啲人好肯洗錢落啲app到，是但搵個app抄少少又賺一大筆
大把資金做develop